【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

夜晚六點！
準備印貼紙、Leaflet同整文宣板
Pm咗台灣邊城青年
佢哋覆得一句「你知道我地8/31有活動嗎」
目前真係唔夠人手...

啊！

一！齊！嗌！

啊啊啊啊啊

就算冇手足陪我都要去嗌

知唔知西門町係愛國同心會重地?
你有無考慮過危險性?

推

我知

所以越多人越安全

唔係見到裸跑巴個post我都唔會醒起有哩招

梳

黑白講

有無多d detail

想要咩Detail？
你問我答

樓主有冇打算自己組隊搞算

組緊

push

pish

Pish

手足都係台北讀書?

係

今日香港明日台灣啊

啊

香港手足幫推

PUSH

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

幫推

要唔要我問吓啲台灣朋友有冇興趣去幫手
定係手足想淨係香港人？

照殺

Tg傾

幫你宣傳緊俾台灣人
手足記得叫大聲d

好睇人

721 811

都要做㗎
唔通佢會打我地咩？
台灣警察信得過掛

點解佢地態度咁串咁既

未進化既和理非

可以搵輔大班人,香港人黎
睇下有冇得幫幫手

西門町不是愛國同心會陣地
反而是台獨重鎮
中華路成都路口常常有台獨旗海
以及播放一邊一國進行曲

推俾台灣手足睇